網上賣野，貨畀左，錢收唔到，應否報警？

是咁的，我前排係網上賣左樣二手機畀人，佢call叫左van搬走，話第二日畀，但走數。

係咪應該報警？有無用？

照報
睇下你有咩証據啦
通常都無用

記得帶齊文件 呢啲撚樣唔可以放過

證據有whatsapp紀錄

送貨係經gogovan

照去左先啦，睇下警察肯唔肯開file

點解可以第二日比，第二日比咪第二日來拎，而家又payme又FPS 有咩咁難

收錢先做野是常識吧

通常都係俾完錢冇貨收，而家竟然掉返轉